上司同你講部門將會outsource

本身幾個junior 只係入單，做下followup
依家阿姐話outsource 比人做入單
叫我地放心唔會炒人

其實有無可能
連單都唔洗入，留係到有咩用

就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處
或者會調你去洗廁所

過哂料比佢地先炒

佢比多舊錢搵人做
唔cut人唔多合理

唔會炒人，但會迫到你自己走

穩定軍心姐

搵定工啦

搵定工， 自己走， 叫上司寫定好report. 大家好來好去。

人講你就信

炒人公司要補水,迫你走你自己補水

你係俾人outsource嗰個

好明顯提緊你要快d 搵工